點解香港再出唔到好似林嘉欣甘既女演員

個種氣質真係百年一遇
大陸都出到祝緒丹
台灣郭雪芙
韓國朴信慧
日本有村架純
香港就乜都無

台灣郭雪芙

祝緒丹郭雪芙

唔係講樣似

無圖？

近期幻愛女主角 蔡思韵 幾唔錯
有氣質

其實佢响加拿大長大先...後尾係去左台灣先俾星探發掘...再之後因為洪X量條撚屌人又要錢又要先搞到佢演藝事業中斷,再之後响台灣拍劇但因為約問題都係發展唔到...再之後先俾大陸富二代幫手俾錢解約去入佢間公司先可以响香港發展...

完全唔同

戀愛行星好好睇